# Parser_fHC

Создание парсера для fHC
1) сайт stroyportal.ru
2) собрать следующие данные:
    - название товара
    - единицу измерения
    - стоимость
    - весь путь каталогов
    - ссылку на товар (возможно пригодится)
3) в качестве БД использовать для анализа MongoDB, для продакшн сделать модель на базе БД PostgreSQL
